中大生講吓點解要守住校園

首先真心敬佩中大生星期二喺魔警射撚左二千幾粒彈既戰場情況下頂番佢地出去！！
願受傷手足早日康復！
好嘞⋯⋯問題黎嘞
當日就話魔警入左二橋中大私人地方，話為保住吐路港，唔俾你地掉雜物。
咁依家佢地退左，法庭又唔發臨時禁制令，你地又比鬼影哂整法寶既片，自己又困住喺校園，運物資又唔方便。同埋武器等級不對等既情況下，魔警要攻一定攻得入，到時全炒好咩，又無得出去發夢！

我知中大生做野唔駛我教，但真係擔心你地
唔好忘記 be water 既初心

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

關你撚事咩

咁我係唔撚明吖嘛

咪係

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

自推